hi 淡友（270）

大家好 我係牙籤仔

下星期沽佢老未